# arduino_Accelerator



## Présentation

On cherche à valider les données issue d'un capteur de mouvement sur un arduino.
On compare donc les données de ce capteur avec les données provenant d'un téléphone (appli physics toolbox sur android, accelerateur lineaire).

